55吋電視 求推介

10000蚊Budget，55吋電視
我見主要都係Samsung, Panasonic, 同Sony 呢三大牌子
大家用過有冇邊個牌子好推介呢？

Samsung Q80T
Sony X90H

我見而家友和做緊 Promotion
Samsung Q60，送1000蚊 Supermarket Coupon，電視架，Soundbar。
好似好抵

唔好買samsung 好撚易壞

咁用咩牌子好？

sony啦 Panasonic都唔差
samsung由電視到電話用咗冇幾耐就開始有問題 勁廢

Samsung 55Q80T 水貨
$6450
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角可接受, 畫面順暢
2. 直下式背光, 有50分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
8. 有2.2聲道, 有OTS功能(物件追蹤定位發聲), 共60W輸出
9. 兼容Dolby Atmos
10. 推薦FACEBOOK搵 盛澤影音 購買

有需要可以去我電視POST問~

好的

友和 不了
而家重買Q60 更加不了

點解友和不了？

你google 下 友和 連登就知咩事

3叔q70t水都係46xx

好驚水會有問題

已經有人買咗***水貨8K TV奶野

上一部Samsung 用咗十年都未壞 屎忽痕換部Sony一年就收皮 之後換翻部Samsung 用緊第二年 款靚聲靚 非常滿意

買咗部水貨q60
$4000

唔好買三叔
過保養1個月即壞, 仆街

雪櫃呢

點解冇人講LG?

X90H

LG 除左OLED以外既機都係垃圾

LG Oled推介係？

Samsung 55Q70T 行貨
$10400
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(7000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角可接受, 畫面順暢
2. DUAL LED 背光增強色調
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
8. 兼容Dolby Atmos

Samsung 55Q80T 行貨
$11200
1. 100HZ 廣色域量子點 VA PANEL, 對比度高(4000:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角好, 畫面順暢
2. 直下式背光, 有50分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
3. 有AirPlay 2
4. TIZEN OS系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. Quantum 4K 影像處理器
7. HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
8. 有2.2聲道, 有OTS功能(物件追蹤定位發聲), 共60W輸出
9. 兼容Dolby Atmos

Sony KD-55X9000H 行貨
$10990
1. 100hz 廣色域 VA PANEL, 對比度高(4500:1), 黑位更黑, 顏色更豐富, 可視角可接受, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit, Chromecast
4. ANDROID TV 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
7. 直下式背光, 有32分區LOCAL DIMMING, 黑位更黑
8. X1™ 影像處理器

LG 55" OLED TV CX OLED55CXPCA
$17430
1. 對比度極高(無限:1), 黑位純黑, 顏色豐富, 可視角極好, 畫面順暢
2. 有Dolby Vison, Dolby Atmos
3. 有AirPlay 2, HomeKit
4. WEBOS 系統, 多APP
5. 有eARC, 可以回傳高清無損音訊去SOUNDBAR
6. 有HDMI 2.1, 支援4K120, VRR, ALLM
7. α9 GEN3 影像處理器